與其討論裝修 不如努力將輿論拉返去黑警近距離開槍射學生

兩個手足用生命擋子彈

大家竟然掛住鬧裝唔裝修

用四色分類決定裝修程度
對準目標

定期公投裝修名單 唔好再花時間鬧交

將開槍同警暴推返上熱門好嗎

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

推

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

實彈鎮壓
政府負責